我想問白色mode用家睇唔睇到?

白字白底係咪應該睇唔到

同問
[black]黑字黑底點睇到[/black]

[black]點解冇變色[/black]

[black]are u on9?[/black]
蓮燈係冇白色嘅

係喎點解冇變色

睇到
係黑色

傻仔

[black]屌你死連狗昆鳩我地, 明明冇得轉四色字[/black]

我意思係冇白色字

喱隻係咩色

冇得自選白色字啊頂你

冇［white］㗎

我估係 “同底色相反“色

但係佢有得揀黑色字又唔俾用

[black]Testing[/black]

[black]？[/black]

？

究竟點解會咁